AIA涉嫌歧視港人！中國客戶繳交保費deadline額外延長60天。中國客戶專享！香港人冇份啊！

大家都知，保單若果遲交款，就會被終止，渣都冇得剩。
但原來保險公司只係對香港人先咁苛刻。
如果係中國客戶，就可以得到優待。
AIA宣布，中國客戶的保費繳交期限可以比香港人多60天wor。
唉，做香港人，生活係香港，偏偏被一間香港保險公司歧視，真係百般滋味在心頭啊！

利申：是否構成客戶歧視，由金管局及保監會去裁定啦！

Push

1、爭取香港客戶都可以寬限90天。
2、如果你係AIA客戶，如有需要，一定要充分利用你的寬限期啊

推

即刻舉報!!!!!!!

賤格公司

好彩無買垃圾保險

邊個香港人幫襯AIA

仲底賤過保險狗